想打lol

28歲大叔想打lol有無人陪
其他朋友無玩了

隻驚改到七彩
你頂得順先組隊玩

好耐無玩 玩唔玩

改到連GAME都唔想開

咩牌